IT sales

哩行又點玩法

點解有D 巴打話做IT sales 喱D西工
倒不如去撈samsung, uniqlo 仲有前途?

請教各位
指點一下小弟! 謝主隆恩！

真心求教!

做咩負皮

人工低

可唔可以分享多D

我講Information technology sales
唔係I.T. 賣衫sales wo

4 個dislikes 4個都係programmer黎?

朋友做緊 應酬build trust 好睇你份人
通常決定比錢果個唔會係用果個
所以present要好靈活

我見佢養車又供樓 應該都搵到

thanks for information

另外想問問
有agent 彈個job 比我
人工底薪得10-14k
正常嗎

低左d 隨時頭幾個月真係得11-12k 點生活

我jobsdb 見果D係15k-22k

22k乞衣先夠生活